突發！龍和道黑旗已舉 催淚已放

推推推

唔留義士快啲走啦

甩P先喇

自推

我求下你地走啦，仲記唔記得不受傷不被捕呀！！！！

自己睇立場live

己射

佢個佈陣想慢慢收圈
拉哂d人
走呀！

自己睇自己諗

立會已無義士,警察部署左十幾個鐘﹐唔好俾佢地行動﹐全部走

立場記者係咁咳

因為p牌當我鬼唔緊要
夢中各位注意安全